朝早啲女人去咗邊

兩個車廂冇女人

係女廁研究點呃男人錢

我覺得男人到左三十歲

女廁有車廂？

先會變女人

全部響晒我屋企

女廁有車站

你住巴士？

女站有車廁

屌而家成個車廂女人 好撚嘈

禮拜六都有架咩

仲要靠交通工具

呀嬸啱唔啱

港女星期六邊使返工
尋晚先同仔開心完邊有咁早起身

我二九歲炸

有冇你份先